今日阿爺求下你升啦，我地支持人工島架

跌落地獄嘅盡頭

插晒水

跌市買牛 笑話黎

你個阿爺都自身難保

要支持埋23條，支持埋取消邊境先夠

無撚骨氣 斷到你仆街